記者請入！！以後記招要咁樣問高官

每次一哥一定講埋d 9唔搭8既野
永遠唔答中point

所以記者記得要搵定短片播
目的係指出政府講大講

仲有佢地講咩都要明確指出佢地講大話
例如佢話警犬克制，即播佢地見人就兇，無理要求拎身份証影片出黎

最尾仲要加多句要佢地正面回答 唔好再答廢話 公眾唔再接受

你地要玩語言偽術自己返去同777講

自推

幫推 下次一哥再話翻去理解吓就直接喺佢面前播片俾佢了解

推

個別事件 了解下先

Pish

一定要直接佢地每次都個別事件了解下先作出回應

成日將個重點轉移 呢個係政府最叻既野

利申： 前正苦人

記者記得好好咁發問

因為記招係饐球望到 對大家好重要

可以睇清邊一個講大話

Push

我無嘢講

希望出席記者會既記者唔好同埋政府一齊做戲

唔明點解去到依家d 記者對政府仲咁和善

最重要係記者會會好多人睇 又其中立人士
唔同一般fb片

記者醒水

推 我記得有記者做過

成日都覺得記者問啲問題唔夠尖銳
好似721咁
直接淨係問一句
處長言下之意係咪警方唔能夠有效應對兩場大型衝突？

片段唔係事實嘅全部
我再瞭解下先

質問嘅效果只係表現佢地有幾冇恥
唔期望有咩實質回應

岩
唔會得到實際回應

只係一野打落佢到話佢地講大話同比全世界睇到無恥

帶個iPad Pro去

記者最on9 就係一問問3,4個問題，冇晒焦點，人地淨係答你1個問題之後就耍走你2,3,4個問題，下次淨係問一個問題，仲要唔比佢open end, 只可以yes no咁，睇下佢點答